A7S3 幾時出 ?

想學拍片想買黎玩

買部6500學住先

同意～買得A7S差唔多係搵食機～